只有大约50人参加了抗议，他们挥舞着标语，呼喊着反对疫苗的口号。 道奇体育场的反疫苗抗议活动在Facebook上组织，包括推广被禁止的“流行病”视频|艾萨克·斯坦利-贝克尔，2021年2月2日 
 也许比任何演讲或口号更重要的是，像布鲁克斯这样的人物将有助于打破华盛顿的政治狂热。 加斯·布鲁克斯的治愈能力|菲利普·埃利奥特| 2021年1月21日|时间 
 他吹嘘说农夫只卖纯天然的水，他的公司的口号“农夫尝起来有点甜”在中国家喻户晓。 一位企业家的瓶装水帝国使他比沃伦·巴菲特更富有 
 今年9月，苹果推出了Watch Series 6, slogan是“健康的未来在你的手腕上”。 苹果公司的蒂姆·库克谈健身的未来|编辑| 2020年12月9日|Outside Online 
 这则广告指出，沃诺克得到了“美国民主”和“MoveOn”的支持，证明他是“为警察拨款”运动的候选人。“为警察拨款”运动是今年针对那些表示不同意这一口号的民主党人的常用策略。 预告片:选举结束了，但挑战还没有完全结束David Weigel | 2020年11月29日|华盛顿邮报 
 凭借“现在人人都能飞”的口号，这家航空公司提供了廉价且数量充足的廉价航班。 推测的亚航QZ8501航班的坠毁与MH370完全不同 
 如果能进一步了解那些以“反击”为口号的激进分子，将会非常有趣。 Jacob Siegel | 2014年12月23日|每日野兽 
 在英国，精酿啤酒运动开始得更早，当时的口号是“Real Ale”。 啤酒国vs葡萄酒国|克莱夫·欧文| 2014年12月7日|每日野兽 
 该系列的标语是“你还喜欢我们吗?” 2014年9月2日，凯特·米德尔顿前往斯普林菲尔德 
 虽然斯廷内特自豪地把这个设计归功于自己，但他很快注意到，这个口号不是他想出来的。 兰德·保罗·斯瓦格的世界内部|奥利维亚·努兹| 2014年8月20日|每日野兽 
 他们的军事口号“向里士满前进”变成了一种军事挑战，而不是一个公认的结论。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 顺便说一下，这与老板和他的支持者提出的新口号是一致的:“拥有你自己的公用事业。” 破坏者队弗朗西斯·林德 
 有匆忙的，行进的，冲锋的; 失败的呻吟; 最后胜利的疯狂口号。 自耕农冒险家|乔治w高夫 
 19世纪的口号是“竞争是贸易的生命”; 竞争是19世纪生物学的神。 生命之书:第一卷身心; 第二卷爱与社会阿普顿·辛克莱 
 她把耳朵贴在地面上，说她听到了苏格兰战歌“口号”。 约翰·布朗，弗雷德里克·道格拉斯